Taylor Swift公開支持民主黨拜登

nigger

佢會唔會黎香港唱廣東歌

雞

臭閪

竟然...

佢不嬲唔妥侵

基本上所有名人都會撐拜登，
果啲戇鳩鳩淨係睇印象，
覺得侵侵個格唔好、講野串就唔投佢，
一啲都唔睇政治能力同埋邊個真正係唔歧視嘅人

你問邊堆明星係妥侵仲合理

Kanye west係support trump

唔知Taylor Swifrt本身係咪孌童 居然支持啲咁嘅人

冇咩期望 老女人一個

佢只係反侵

Hollywood = China owned = Biden

美國連詩雅

依條臭閪不嬲都係咁架啦

同一類人

不如講下班荷里活明星有邊個撐侵侵

Kayne West

成個荷李活都係反侵
一d都唔出奇

美國樂壇公廁非浪得虛名
反而想知有無邊個係支持侵侵

有冇方法整死佢
又要平權又endorse 中共
上年賺RMB 賺得好爽

佢地班明星讀書只去到high school
之前主持串過佢地

拜登好痴漢

Taylor swift 係偽善撚
上年仲去賺淘寶錢

Kanye

條臭閪係美國影響力好
仲要咁親共 真係個威脅嚟

唔只佢 你睇ig仲有幾個影星都橕拜登

無撐好耐啦

camila隻臭g

佢出嚟選 唔撐了

2016咪成班荷里活明星拍段片叫人投hilary囉

佢不嬲都好中意佢個大陸市場
佢班大陸fans

男神收割機連阿伯都想收割。
荷里活成班白左根本就係搞白色恐怖，你唔做偽善左膠唔駛係荷里活圈子生存。

其實咪同香港個班一樣
杜汶澤講得岩，我地香港人太睇得起佢地
以為佢地好醒好叻
分分鐘佢地連我地做緊乜都唔知/明

啲撚樣淨係諗上位諗買乜柒名牌
理鳩你咩

男既仲好啲
女既一個似樣少少都無

啲所謂星盲反 trump，我都費事打點樣盲法，真係驚爆字

臭雞八婆

屌你老母哩啲臭閪真係死返去做公廁啦
抵佢畀舊公司一嘢清佢袋

但佢"參選"時話已經唔支持侵

佢係參選左 不過係介票

究竟Taylor Swift同Biden有無做過愛

好似無參wor

上次夠所有名人撐希婆

其實班明星好多d思想智識同mk盲毛冇咩分別，一味跟風鬥左就覺得自己好有見解咁周圍鳩up

ricky gervais真係屌得啱，唔識就收收皮先，呢頭係美國左膠完轉頭就去收錢幫中共含撚，憑咩咁多意見

條老女人奶共 2019去中國賺人民幣
香港嘅事唔出聲 Lebanon嘅事都冇出過聲
平時搞是非就大大聲

唔係之後成功報左名咩

臭閪屌你老母
Cardib 好似之前撐桑德斯 唔知依家係咪撐拜登呢？

BLM 個時佢已經話要klick Trump out

其實侵侵係本土有咩政績

咁唔知了 真係界我侵票？

之前有集會活動
然後有架電車佢賣既cd廣告行過
幾諷刺
可惜冇人影低

界民主黨既黑人左膠票

真

一句講哂，同香港娛樂圈一樣

美版紫頭閪

Joey King

拜登返歸讓老算啦，一陣辯論唔夠特朗普講 爆血管死左就唔好啦

原來咁撚仆街

佢一向仆街，唔知點解成日扮受害者仲有人信

戀童joe

合理推斷 同荷里活一樣

佢在任期間
美國經濟好過個力架在任4年

Isaiah Washington係撐侵

撚樣偽女權左膠弱能liberal

好似見Zendaya有follow右翼媒體
想介紹番Chris Fenton，荷里活大監製、經常幫香港發聲，係冇乜人識咁，可以上Twitter follow
直覺覺得Matthew Mcconaughey 同Chris Evans 係右翼

好撚正常 佢不嬲係左膠

Lm

點知俾個支那肺炎打殘左
之後d trump hater就出晒黎話trump令到經濟差
要biden先救得返經濟

Taylor swift 臭閪

Biden hate black people

弱智

虛偽撚

巴打你當hocc 死嫁？

拜登最親切。

睇過佢果個紀錄片，紅左之後一直避談政治，係咁比傳媒逼表態…之後選左支持希拉里…

荷里活班明星基本上全部反侵

同警隊有白警一樣，唔係冇
少之又少

上次後生仔以為trump輸硬唔投票

梗係啦唔使搵人民幣咩

Taylor swift條臭閪最緊要有人民幣

不意外，美國樂壇雞

有睇佢個人片都知佢反侵

竟然支持個老人癡呆左膠

Eric Carmen

垃圾偽人

荷里活奶人民幣最落力
全部明星都冇得救

又有份量又公開支持trump
買少見少

唔撚係掛
兩個男神都右咁開心？
唔係woke Hollywood?

Zendaya幾好丁
spiderman到扮怪人又好Q

應該本身唔反都焗反先埋到堆
唔係就比人杯

咪係

無撚計 ... 成個行業同民主黨利益同一線

荷里活班撚樣有邊個撐trump
成班政治正確左膠撚
Oscar等如屌trump大會

不如biden 輸左去做加州州長啦
等班仆街攬炒

Chris Evans好左喎

唔講痴唔痴漢
能力上都唔勝任啦

影響利益呀嗎
你睇瑞典個女歌手一講香港就俾 apple music 踢走
Apple store 係支那收益好似大成千億美金

vp又黑又女人
你唔選即係睇唔起女人同黑人
等俾人杯到仆街

Taylor shit

如果Taylor swift撐戀童登，至少kanye west 唔會跟佢撐

Lady gaga都唔係冇讀書啲人
一樣反侵
讀名校先返侵呀

好好味 到底加咗咩

隊長左㗎

佢阿媽係 WHO ambassador

明星點會深究政治 都係齋睇形象

而家silent 既更加 silent
因為左翼太癲
反而我入去投都唔使同人講

笑左 兒登仔同小粉紅有咩分別 唔同意見就人身攻擊 真係好撚低汁

荷李活明星基本上9成左膠
淨係發聲女權，BLM
香港，新疆，白羅斯人權問題完全潛水

ricky gervais

很mk啊

上twitter閙爆臭雞 我地香港人唔係講笑
Taylor Swift is whore don’t come to Hong Kong bitch

你鐘意d普通人既 話之你咩
你鐘意埋哂d奶共 又廢既 咁話鳩你好正常姐

taylor swift 係示威時有無幫口講過一句說話
而家扮晒了解政事say yes to joe

而家無公開表態嗰啲算唔算

佢個frd係Michelle Obama

上連登真係信少少好

BLM咁多年仲咁大問題...仲好意思講spent his life fighting for us...

信少少都死得

遲鳩早比美國比中共食左，變到好似澳洲咁。
呢班左膠喊都冇謂

快點來戀我

我好童顏

有得屌你咪又係屌

Clint Eastwood

joy villa

上面大把人信
Post 完哩張圖d 人就當睇唔到

連登不嬲多無腦既人

自從上年6月開始就已經對佢好撚失望
簡直係標準型左膠，香港打撚到仆街，佢條死八婆11月去上海奶共
想當年仲要好撚鍾意佢啲歌，專登為咗新專輯reputation買Spotify

人地連選，都話如果侵唔選佢願意代表共和黨。如果侵選佢就獨立候選人。分明想出來界票。ELON 係咁勸佢唔好選，怕佢界票。人地就係要咁做。

唔識唔好出聲啦
/////////////////////////////////////////
Kanye 一個咁重黑人既人，寫過咁多咁多歌講racism ，亦一D都唔會shy away from speaking out for black community. George Bush 時代已經係電視直接屌鳩佢唔重視黑人條命。一個咁既人會支持侵咁多年。唔係D媒體點屈侵就得

Madelame

原本四四正正搞到自己人唔似人鬼唔似鬼
一睇就知心理唔正常失心瘋

用名人黎呃鳩啲蠢閪就啱 因為咁而亡國既真係該當如此

Katy perry

唔好咁啦 我好鍾意佢d歌

其實共和黨唔搣甩保守守舊落後嘅形象
遲早都係收皮
係美國同人講屋企人係republicans
係好似香港人屋企係藍屍廢老一樣

擔心 佢影響力都唔細

啱佢哋嘅嘢咪打年曬飛機張圖不嬲睇下就算
不過下面post嗰張圖其實咩意思即係點 唔多明

最少人哋美國明星大大聲出嚟支持邊個都可以繼續有市場

偽善垃圾
就係呢啲人支持埋d垃圾破壞世界

話隊長係右 你啲直覺都唔多準

平定中東都夠佢拎5次諾貝爾和平獎啦

不過左膠又睇唔到架喇

TS

阿諾

佢上屆都係反浸浸

johnny deep都係反

4年前都係一樣
大部分明星撐Hilary
唔覺得有咁多美國人真係明星投咩佢地投咩

呢班左膠明星預咗啦 驚係佢地咁多無腦fans跟佢地投china joe 咁好大鑊呀

條臭閪之前都冇出聲
依加為咗人民幣
忍唔住啦
平時扮平權 實則撐極權
上年年尾仲有去支那個淘寶concert

Taylor swift 喺美國嘅影響力好大

明星效應有用2016 hilary贏咗啦⋯⋯

佢上次冇表態
Taylor swift 啲忠實fans個base好大
仲要好多都可能係首投族
唔會諗咁多

美國連C眼

Mike Tyson?

吊 一人一句洗鳩佢版

話說 佢唔係加拿大人咩？

Chris evans反浸反到上哂腦喎

係呀，但上次唔記得係咪州選刷新左首投紀錄
係好大影響力

但都係輸左，美國個邊d選舉無得講既

Hollywood 撐liberal 有幾出奇
成班兒登仔當大新聞

個問題係又要站在道德高地先好笑
加上佢影響力咁大
唔可以忽視佢啲影響力
佢之試過連續4隻碟喺美國首週賣過一百萬
佢fans base太強大

你咁同藍絲又有咩分別呢

你真係唔識架喎
trump嘅經濟係得益於obama嘅economy 係有哂data同statistics去support
不過你地要盲撐又唔fact-check我都無計

要睇data嘅呢到可以睇:

其實TS 有部分fanbase 係republican 嚟 因為佢唱country起家
documentary 有講佢上次表態諗左好耐會唔會得罪fans同無咗部分市場
所以唔好講到所有fans都會受佢影響

dan bilzerian

係喇係喇，100年後都係黑鬼馬功勞

credit when credit is due.